點同一個大我五年嘅男仔表白

我係個A0女仔，識咗個大我五年嘅同事，好似有少少鍾意咗佢，但佢當我係妹妹咁睇。
佢已經辭咗職，我應該點做？

公司傳我鍾意另一個男仔，我對佢冇感覺，但我鍾意個男仔覺得係咁，好傷心。

係佢面前除衫

不要暗戀

辭左職仲好啦，衰左都唔怕 去馬

約佢出街或者食飯囉

三思然後含

唔知點開口，廿幾歲都未表白過，怕衰咗

last day 咗未呀

未就約佢食個單獨嘅 farewell 飯啦
跟住keep住 contact 囉